有人抹黑緊醫護有冇手足入去幫手

沖出黎柒

最嬲屌係條撚樣懶係中立
其實就奶共奶到出晒面